有無巴打琴日都有去睇supper moment live 呀🤟🏾

第一場已經勁有氣氛🤟🏾
每首歌都好正